整左張圖比捉鬼撚用

有冇人叻photoshop
想改做"手足 係鬼係Condom"